有冇覺得而家去蘭桂坊好多mk

小妹幾年前落去玩果陣個氣氛好好，前幾日同朋友去Chill落去club玩下見到勁多Mk仔mk妹，啲歌仲有啲係disco既feel..蘭桂坊係咪已經變左質，我仲停留緊陳柏宇個年代...

多左好多準肺炎患者
成班幾時中

好恐怖見到個個打曬茄輪